仲敢唔敢去食buffet?

過幾日訂左buffet+酒店慶祝, 而家d 大陸人周圍走
各位仲敢唔敢照去?

共享支那榮耀

同人交換口水

1516緊, 又有d 驚

樓下酒樓都唔敢新年去食啦
唔留向屋企仲出去

去啦

敢

唔敢去啦 自助餐人流多 啲人又對住野食講野
隨時食晒啲菌落肚

去
老閪都去
仲要食到飽肚，沖去狗屋狗宿噁
噁唔出就去分享食評

冇事，而家去唔洗爭

不嬲唔食buffet

睇黎都係cancel 穩陣